依個深藍page 誤人子弟，仲要好撚多信徒

乜撚野黑超哥，夠彊除撚左去，屌你老尾！
有冇人起鳩佢底，係咪何妖搵條友出黎做show?